(理性分析)點解咁多人吹湊品客

品客係眾多爛屎之中
比較一舊完整健康既屎
而港豬最鐘意就係食屎
但呢舊屎根本你連食都冇得食

公關做鬼好啲人根本冇諗咁多嘢

咪又係官

其實全部都係屎
唔應該有期望